香港最好波既球員 佢係葉鴻輝

再睇下幾年前佢幾撚型

唔該大家之後多d入場 支持下本地波

唔係中國人咩

香港人 香港波 香港勁揪

擁護香港人價值就叫香港人架啦
香港人比較接近用精神嚟定義

中共維和卧底黎
同陳秋實差唔多

呢單2013年

bob叔14年反佔中tim啦

唔反佢好耐啦
有幾多個咁多人識既人 正接屌9 個正苦

英雄輝幫香港足球爭光揚名
拎條契弟二世祖炒樓bob 比

佢係中國人呀屌

支持

啱，大部分所謂香港人都係光環撚
香港唔係地方，而係一個精神

仲有黃洋大哥

葉鴻輝一向都係有嗰句講嗰句

記得幾年前，蝗國惡霸鄭智，鬧葉鴻輝拖延時間，係"狗"，跟住香港足總主席梁孔德，就發表偉論，話"久"同"狗"嘅普通話發音係好似

之後Captain葉就暗串主席，話鄭智到底係話佢"久"定"狗"，點會分唔出

收皮啦你

阿輝

可以既話 遲d大家入多d場睇香港波